咪撚再講張超雄！

我想睇打

你整個方案出黎民意平熄了，仲點打？